尋日做咗孝子，送咗件supreme嘅tee比老豆

相信老豆感動到尋晚不停喊！

老豆：你有freestyle嗎

？

不好意思

請你老豆飲奶好過啦

幾千蚊買件衫 老豆唔屌？